IVE 講師

有冇人知點入行 市況? 人工(聽聞唔錯) 等等...
其他Asso/ hd college都可分享

利申: 逼科想轉教書撚

pish

聽閒 一節日間堂有大概$500 一日當你返6節 都3000

聞

拉番average 定係part-time價位? 定還是一定係咁計人工

有frd做緊 人工一定係咁計 如果你搞埋其他野好似學校旅行之類會有另外一份人工 夜間會再高人工 睇你肯唔肯食埋

佢Full time教 出面仲可以搵外快 30幾歲有樓有車

好似唔錯

Space 500一堂

好似幾好景 介唔介意分享多少少?
朋友幾歲入行 咩field? 係咪要由TA做起? 渣幾多個學位/資業資格

Thanks 巴打

Push

佢20尾入行 本身u grad（related）
出面大公司做咗幾年升過吓職 求其考咗個教書牌就教到依家佢30中

繼續分享

原來咁撚好搵
唔怪得班友賴死唔走

聽番黎都係咁講 仲要好多假

資訊缺乏 繼續推

FT 定 PT 先， 同埋你專邊科?

想FT 但FTPT 都想知多少少 專accounting 再專d就 auditing and taxation

全部都係經介紹

見到佢請空缺既的確好少

push

前幾年先IVE大地震... 炒左/比肥雞餐比同事早走..
新入職已經福利麻麻 再加人事關係搞唔好 分分鐘一年就88

巴打留email
我做緊 i大講師

yck66476@gmail.com
感謝巴打